M1 MacBook 中大伏

話說今日 淘寶買左set Adobe software 裝落新機
（窮人冇錢買正版）
之後啲software有幾個開到 有幾個開唔到
見唔多對路 怕係 Malware
就打算 restore MacOS 一了百了
點知惡夢就開始了
原來依家restore MacOS 個程式係有 Bug
Restore 緊會fail
網上好多人都經歷過
（）
之後打去Apple support 搞左大約兩個鐘先裝到
之後以為唔會再有問題就開始download 其他software
因為我要上Zoom堂緣故 突然諗起應該要試吓個cam
點知真係又有問題
FaceTime 同 Photobooth 都 show “No camera is available “
屌 之後上網search solution
但試過run 嗰啲 command 發現原來 Big Sur 係唔support
之後迫於無奈地又要打去Apple
之後個staff 叫我開機時 run 個 diagnostics 試吓
點知連個diagnostics 都 run 唔到
Run run下黑mon
之後個staff幫我約genius bar整

第一點用假野有malware 抵死
第二點成堆post 叫你唔好restore 又唔睇真d 先restore 都係抵死

無錢買正版
有錢買 M1 MacBook

而家唔係有月費 plan 咩

呢個就真係用家問題

冇錢買正版

淘寶買左set Adobe software 裝落新機
咁標題是咪 淘寶中大伏？

Mac好似啲人話好穩定用家問題

第一句開始已經係用家問題

簡單 賣左部m1 買返intel再裝返淘寶正版adobe咪得

淘寶

全世界都知restore會出事, 係你條on9唔上網

你樓上班人又唔識唔好搭嗲啦
Restore完仲關淘寳個software 咩事
我仲係學生 係咪你每個月俾幾百蚊我買正版

似係部MacBook中伏俾你帶咗返屋企多啲喎

如果用software 可以撞死hardware 嘅話......間廠好大問題

不過算啦 都係盲屌用家問題架啦

咁唔係MacOS問題咩

用家問題！
屌你老母，影衰蘋果
有錢買蘋果，無錢買正版？

無錢學咩野人用 mac 機....

用老番就點都係用家問題

係你自己咁撚豬西用老翻仲要講出黎俾人屌
你直接話有問題restore 部機d 人個重點咪去左apple 度

真Adobe依排
唔係有black Friday discount咩？

係有 但我買完部電腦已經冇budget ok?

垃圾用淘寶用翻版仲聲大夾惡
無錢唔好用囉垃圾

錯
apple喺永遠都無問題
從來都只有用家問題

Big Sur 11.0.1 restore有bug, apple一早認左衰仔出哂教學，下個patch fix

不過你自己上淘寶買老番呢件事本身就
用老番用到要俾錢買仲要係淘寶買仲想上黎圍爐

無錢就唔好買mac 機囉

上嚟畀大家恥笑吓都算唔話得

冇錢又學人用apple?

其實我想知 點解老翻都要錢？

講到好似學生大撚哂唔洗比錢咁

用家問題

最好笑係老番要俾錢買果下

Adobe 大學生好多咪又用翻版
你哋個圈子富有姐

$118/月都唔肯俾，死乞衣

癡線咁樣呃負皮都有

人地用翻版唔等於正確
學生係會有優惠價

所以Adobe咪有出學生plan囉死乞衣

連幾舊水都攞唔到出嚟
想知你之後點生活

真係搵鬼信咩
應該係唔捨得買
覺得可以唔洗錢點解要俾錢

以你咁嘅人格
如果偷嘢唔係犯法嘅話
你晨早爆 apple 格偷 macbook 嚟用再屌返人轉頭啦

問題唔完全係用老翻

問題係用老翻仲咁理直氣壯

如果真係大學生既話，
hkt education $3xx/yr

Adobe都唔識crack 要俾錢支那人賺
仲要大大聲講出嚟
唔笑到佢搵窿捐已經好包容

無錢點解唔用window 文書

大學生要裝咩software無學生版

Search 左唔見有

真，蠢撚到
真係唔死都無用，仲要放上黎比人笑

用翻版仲聲大夾惡

學生plan 先百幾蚊個月，再係你個科真係要用，學校應該會有education ac 比你用
皮幾野買部mac 用唔起百幾蚊一個月嘅cc，正乞衣

既然你係學生無錢就做咩都得
點解唔去打劫銀行呀？仲讀書黎把撚咩

買支那淘寶嘢

真係好撚想笑

繼續賴蘋果啦

近排想restore
係咪要等下

你讀乜撚野書教你用翻版software仲要聲大夾惡？
Adobe CC有學生價架

樓豬忠誠勇毅
blocked

做咩唔直接個post 叫做「自己係on9」

大種乞兒

屌你咩要上zoom堂唔用學校免費adobe

00後特別on9

自己買淘寶叫中伏呀

講到好似大陸佬叫香港人唔中意香港移民囉咁。

為左支持你改邪歸正，決定喂埋你

呢條link 就xgu既，其他u自己google keyword

仲係學生咪教育價囉
教育價比唔起咪直接用老翻
邊會好似你咁on9 去逃佬
家陣好撚想貢獻中共呀你？

仲要唔scan 佢比你啲嘢
搞到中毒係你自己攞嚟賤
有信譽嘅cracker release
仲安全過你逃佬啦

用Inkscape 同 GIMP 囉

sor 原來係poly

真

一個App118，幾個App咪56百？一個月？唔收入嘅學生點負擔？

當然scan 左
但可能個anti virus 個database 唔update 嘛

因小失大，祝你部嘢早日變磚

全套
係咪文盲

最近black friday 做緊110幾

不過係macos 問題
adobe未support big surf
我同事都奶左野

真係唔該你 我會買返正版

最撚白痴係用老翻跟本唔洗比錢
條on9 走去逃佬
比錢支那人洗

包撚晒嫁on9

淘寶買左set Adobe software 裝落新機

淘草狗就爽 無本生利

淘寶唔係買code？
app都係adobe down？
點解會係病毒

Mac crack adobe唔係淨係用adobe zii？

用老翻 仲要係上淘寶買
下次不如寄部機俾佢幫你裝埋

比唔起錢咪買二手macbook/ $7k win機＋老正
2020 D版權意識仲係咁

串撚到

Exact7ly

求鳩其Google 下都搵到啦
Reddit 有埋成個sub
就係講crack Adobe
置頂仲要有晒link

條on9 走去比錢逃佬

係
唔明點解要俾錢買老翻

笑撚死 屌你老母臭閪

翻版都算
唔係拎黎揾食adobe都係隻眼開隻眼閉
用翻版用到咁理直氣壯
最後仲要上淘佬買翻版比錢支那人賺

抵死

無撚錯

三舊水點會比唔起
求鳩其返份PT 都有啦

真係窮到仆街咪用老翻
一蚊都唔洗出
比就係都要比錢逃佬

我覺得要pin

會員編號：#134997
會員註冊日期：2017/8/10
入 LIST 原因：認為《願榮光歸香港》一曲難聽，所以畀支那禁咗甚至連上咗架嘅音樂平台都封殺埋都正路。

上述資料更新日期：2020/2/26
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

屌你最後冇人討論MacBook既

MacBook唔係比你呢啲窮人用架喇 乖 用返windows機

咁都拉得埋嚟講
唔鍾意/唔想畀錢唔代表可以偷人嘢嚟用仲大聲夾惡

樓主好走
希望過幾日冇比連登仔起底然後比海關拉撚咗

有錢買mac無錢買正版
成浸酸臭味

其實restore會磚雖然通晒天，不過講真個情況係唔應該出現，的確係伏鳩用家
不過呢位天才樓主仲干犯其他連登死罪，所以MacBook伏唔伏已經唔關事喇

點偷？西方用支那發明嘅火藥做槍算唔算偷？

用老翻有時都理解 都揀個可信d來源啦
淘寶野真係抵死
仲要聲大夾惡
求人幫手都唔撚係咁
真係抵撚你死
寸柒柒 識整都唔撚教你dllm

我估你餵埋佢食
佢都係會download 咗堆毒返去

咁咪咪撚用囉屌你老母臭閪 人地寫個software出嚟唔撚使錢呀？ 屌你老母無錢學咩人creative

樓主好撚弱智

用老番唔係最大問題, 仲要用老翻仲要串柒柒周圍同人講

M1 又負擔到...
樓豬唔想畀錢咪唔想畀錢
咁都撐得落你係咪本身都係同樓豬一樣...

大家直接block 鳩樓主算
次次都派膠

我係海盜。佢奶左野，post出來同大家講有咩問題。我唔覺得佢有幾on9。除非D人早就講過，佢睇左都要咁做。

唔好扯開話題
只需回答我樓豬有冇做錯到就得

依家仲有無個優惠?

我有錢會買返正版啦
因為太多software要比錢
Office 又要
我依家冇收入先去左買翻版
唔好意思咁多位

用老翻預咗畀人插
仲要屌返人轉頭更加係罪加一等
咁都唔覺得有問題你版權意識真係...

讀屎片就係形容樓主呢啲人

有咩錯？用翻版有咩錯？既然正版商有佢地D手段來防翻版，咁就要研究點樣攻破佢。道高一尺，魔高一仗。樓主on9在於用翻版唔用到盡，我地用翻版唔會比一分一文。以前用windows，一係去黃金記人地手提電腦嘅code，一係就用破解程式。我唔覺得我有咩做錯。網絡世界就係咁，可以為所欲為。

會員編號：#301533
會員註冊日期：2019/8/7
入 LIST 原因：用老翻 photoshop 仲大聲夾惡屌返人轉頭。

上述資料更新日期：2020/11/28
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

香港班所謂做設計既
一邊話班客唔尊重佢地、賤價乜乜柒柒
原來轉頭去買老翻 software
仲聲大夾惡

想用翻版就咪學人玩mac
windows 選擇多好多

結論：你同樓豬一樣都係個死乞兒，完。

咁你學咩人買新電腦姐，咁窮好心就用返舊電腦啦

其實我 Po 出嚟係想 反映依家 Mac有好多野未完善
叫大家之後先買
咁當然我自己都唔想買淘寶
但係我零收入學生都唔知有咩方法平啲用佢啲software
下次會多加留意呢方面嘅嘢

Microsoft office成套嘢
大學4年都免費架喎
你邊間u咁過癮

任你點講，用盜版依然係廣大人民會做的事。我就唔信windows會有人人用正版的一日。

講真 抵撚你條ON9仔死啦
用老翻仲大條道理話自己係學生 錯就在錯正版貴
屌你老母 成個支那膠報的邏輯

做apple白老鼠衰咗就唔好上連登講啦笑到仆街

越兜越衰

咁香港D樓價呢？好似費佬咁講，努力讀書賺錢買？

同樓豬一樣都係覺得多人咁做就係啱
呢啲價值觀真係

攞 adobe software 同樓比...

窮到燶用翻版
我明
莫欺少年窮

係你柒到核爆走去買老翻
仲要比錢支那逃佬

上面巴打已經餵埋你keyword

係你班00後蠢姐，唔識走呢D位。仲要比正版洗腦。你地咪貢獻金錢比人地囉。

睇一下駛唔駛坐監，咁大個人自己衡量下風險

一樣嘅邏輯，有咩唔比得？真好笑，你講就得，人地講就唔得？

抵死啦 買翻版

依家知啦
一時貪快冇Search清楚

你係咪fuck撚大左呀? 拎樓價同software比
不如拎你老母同林鄭比啦 睇下邊個俾人屌老母屌得多 on99

大學比咗咁撚多資源你
佢乜柒都唔知

唔怪得蠢到走去逃佬買老翻

Photoshop plan 都係 $68......

幾舊水 VS 幾百萬
有咩討論空間？？

用老翻咁柒就靜啦
但restore唔到都關用家事 笑死
個個會IT 網 forum 睇到咩
明明係Apple on9

利申：apple用家

有咩唔得先？講邏輯講道理。有咩唔同？一樣係商品。一樣有人覺得貴有人覺得便。

1. 槍用既火藥完成係另一套系統
2. 中國從來都無發明過黑火藥, 中國只係發現左19幾種野溝埋之後會好大煙同爆
黑火藥即係你口中火藥既正確配方係由日本人向歐洲學習最後傳入中國
3. 槍既核心係冶金同機械技術

未有煉鋼技術之前,槍射兩次就會爆, 開槍條友仲危險過比人瞄個個, 因為早期既槍無Rifling係唔準, 未射死人自己死撚左先, 槍管又軟無咩殺傷力, 當時既槍係無咩實戰價值

樓主買淘佬老翻西過太子道西

第一代九成伏都買，嗰啲機俾fans打飛機㗎咋

一樣有人買唔起，一樣有人嫌貴。同埋一樣有人無左唔得。一樣係商品。有咩唔比得？

要用老翻就咪鬼用macbook

買部幾千蚊既window機咪算

直接完全封鎖算數

你老母吖，學生就可以偷嘢？你係支那人？

比得起咪比囉
窮到燶用咪老翻

好多出名音樂製作人，繪圖artist
初出道都係用老翻

Kanye West 用老翻直情通晒天

買macbook裝windows雙重享受

淘寶嘢就去百度問喇屌你

咁要用返intel chip既macbook 喎

暫時

嘩, 你老母臭閪, 睇黎香港教育好撚成功
成班垃圾支那化

如果樓豬真係大學生
MBA M1 教育價
6XXX 完勝所有windows 機咁濟
仲要18 個鐘核電

屌 依家啲人用翻版都咁大聲好咩

咁叫支那化？哇！你老母，用翻版呢科野係香港傳去支那㗎。屌你。

Agree. 留名睇hardware有問題.

“No camera is available “ 呢句我都試過 條wire老化 connect唔到camera

幾舊水返幾粒鐘工就有
買樓可以？
你都 on99 嘅

樓主夠無恥, 睇好你有前途

樓主都幾撚臭串

講到尾其實係自己解決唔到問題

好彩我唔洗局用Adobe
依家用買斷嘅affinity

講緊你個垃圾價值觀, 傻閪
咁係咪多人殺人=殺人正確?
廢閪用老翻仲聲大大衝出黎柒, 你都算叻

咁其實好多最出名嘅老翻release group
都係西方人嚟

英文嘅老翻資源
遠遠多過中文
不過係唔夠俄佬多
俄佬真係個個老翻

少少錢都拎唔撚到出黎, 咪撚學人用啦, 垃圾

幾舊水返幾粒鍾工。D錢你剩幾多？呢度幾百果度幾百。D錢就無曬啦！咁點儲首期？慳得一百係一百。

其實係用老翻還用老翻
唔好用得咁大聲

你咁on9
入on9 list又有咩問題

咁要睇樓豬讀乜科，有時大學叫你裝個d software ，得window版
以前我讀Engine 要畫圖，硬食window機

純文書既話的確mac機完勝

明明就100%係你自己造成既問題 講到好似係部機害左你咁

想知邊間U冇得免費用office想樓主講聲嚟開下眼界

真心
用macbook唔用正版嘢點解要用macbook
又高風險
要玩crack檔一定係揀windows
或者喺mac裝個windows

係呀！多人殺人殺人點唔正確？傻的嗎？咁多人殺人，你唔殺人就比人殺。你咪唔好殺囉。更何況，老翻從道德上講就無錯。

俾錢用老翻正宗高分低能

每個月唔小心翻一日工都買到啦，仲係到攞正牌話冇錢。

我有我辦法用，又唔洗問你攞，問你借，關你撚事？

新MBA真係文書一流
如果搞掂哂Intel轉Arm版嘅過渡
應該會變番十年前MBA嗰種受歡迎程度

但Mac嘅Microsoft office無咁好用

樓豬一個代表左全香港做設計嘅人？？？
你係咪其中一個客所以咁樣老屈

你用到唔關我事咖
不過見你咁乞兒, 咁垃圾想屌下你, 關你撚事?

冇錯
00年代香港大把newsgroup, forum
share crack
share FTP

WinMX, Foxy 都一樣有人share 老翻
再去到之後BT

由寬頻開始盛行
到陀地燒碟賣老翻同四仔式微
當年其中一樣網路文化嘅轉變嚟

mac機都仲有個小問題

返工用outlook唔可以直接開attachment, 要save咗先得

window版outlook就可以直接打開

係咪我唔識用

你本身都無邏輯學咩人講邏輯？
學生無錢ok！咪唔好買咁貴架囉
睇筆直食飯呀嘛 定係虛榮心作怪無錢都要買MacBook？
依家買得起M1 MacBook 但話用晒錢買MacBook所以無買software就天經地義咁講到！
講買樓就好似買得起天比高，然後話無錢裝修
你都on99 仲叫人同你講乜鳩邏輯道理？

好，你贏，你惡曬。我認輸。

竟然有人會支持樓豬用老翻仲以一敵百
樓豬肯定心裡暗爽
話唔定仲可以出返嚟屌連登仔幾句攞返個尾彩

佢睇筆直食飯咪買老翻囉。你又真係講得啱喔！

香港人用緊老翻既時候中國人仲耕緊田，週地牛屎，而家用就叫支那化

Kanye West po 埋上Twitter 先好笑
驚死人地唔知佢用老翻咁

窮學生用老翻可諒解
但最仆街係佢已經出晒名
咁撚有錢都用老翻
DKLM 啦
人地寫program 唔洗賺錢嘅

識貨

大佬你個思維真係夠哂痴線

唔好咁
佢影衰00姐

係叫你買平啲既機，平啲既樓呀
唔係叫你天經地義用老翻！打腫自己塊面充肥仔，明唔明白呀？
仲死雞撐飯蓋，off topic 啦你邏輯大王

唔係夠曬癡線，寧我負人，莫人負我。

俾錢用老翻?

師兄中幾？

係呀！平嘅軟件。點解呢種平就唔得？

中二

唔係
Mac outlook係咁on9

癲撚過孔乙己

成個post錯晒重點

你都on撚9，死大陸狗唔撚用小米電腦？

原本apple Mac restore搞到變磚係apple柒
某人成功令個post變到齋屌人用老翻

你知唔知回字有四種寫法？

Adobe 買唔起係你問題
唔好咁無賴

你覺得難聽就要禁，咁呢個世界大把歌要下架，咁又叫有自由？

你咪on9 啦
逃佬比錢買翻版
係罪上加罪

上面巴打都講晒啲keyword
支那賤種係去外國forum 偷人地個免費crack
加自己隻毒
再拎去買錢
所以先搞到樓豬中毒

人地外國crack release group
係唔會收人錢
只會接受你捐錢比佢

留番佢自己同個所謂天才講。

有錢買Macbook無錢買adobe

自作自受
睇人____最開心

人地話覺得D歌難聽要求下架，呢個係佢嘅言論自由。當然，你話佢唔啱屌9佢，呢個都係你嘅言論自由。

我好似講左句廢話

會員編號：#28279
會員註冊日期：2016/11/27
入 LIST 原因：用平價老翻 KEY 仲死撐。

上述資料更新日期：2020/11/17
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

啱呀屌你，用翻版點解就要被害！
翻版有理，apple有罪！

做酒店班友都起勢屌拎優惠既客係乞兒
同一道理，連登多人做IT，總之唔用最貴去買都係會屌乞兒
其實唔駛理佢哋，又唔係咩大罪，又唔駛坐監

冇錢學人買macbook

三字頭會員真係特別戇鳩

你用翻版靜靜地咪算
仲理直氣壯咁屌番人

又係你張垃圾list，你估學熱狗咁放人入list就有人怕你咩，以事論事又唔得
道理又唔夠人講

佢老婆都係任我地屌
我地做佢老翻老公
有女屌唔通唔屌？

FC 咗你條 windows key 係來自德國未？

原來個 POST DEL 咗
唔怪得你可以大大聲話人唔夠講
個 POST 原本就係你敗走

報警囉笨，海關都唔閒理你啦
知唔知寄電子嘢入口要報關？你班撚樣買水貨做唔足規矩咪一樣係走私，係海關唔捉你咋
有口話人無口話自己仲好意思聲大大，我篤爆你班柒頭就放我入list

連幾百蚊都比唔起咪用GIMP囉

自己出錢將自己資料賣比中國
中共：一舉兩得

硬件台只准你買平嘢走私，我買平key就得罪你

生活品味卦

樓主老母條隊就黎排到出機場

講緊你用老翻扮德國 OEM 就扯到咁遠
自己柒就拖埋人落水再合理化自己嘅乞兒嘢
果然無恥就係無敵

我係經官方買
正價嚟咖喎邊有平到
係香港代理炒高個價咋喎
唔通炒高嗰幾千間廠有得分返錢咩

而你就求其上外國網買想扮德國 KEY 仲沾沾自喜

有錢MacBook冇錢買正版

回返正題，俾著我就唔撚買住。
你話上下youtube，打下文件就話姐。
我驚連usb driver個堆都未support
插舊野認唔到就仆街啦。

你咁on9比你買部超級電腦都無用啦

你係白老鼠咋，試用完記得寫篇user review比apple

嗰陣時講緊成個硬件台都係傾緊犯法嘢，我見你貼得咁開心再覆述一次我點踢爆你咋喎，你自己都貪平買水貨又屌我
而且呢個trend係你自己亂扯開話題仲好意思話我扯得遠
其身不正仲大大聲屌人，你班正版撚嗰種雙重標準真係唔講得笑

即係你無向正式銷售代理買囉，咁多藉口咪又係一樣
學你班正版撚講，無拎足授權即係老翻，海關唔捉你當正自己無罪

我買嗰幾樣嘢個價係官方價嚟
個網間廠官方自己網店嚟
點犯法點貪平
真係屈得就屈
自己柒唔夠仲死都要拖人落水唔了解清楚再柒一鑊

未撚聽過網購件嘢運嚟香港報關呢啲嘢要買家自己做
而唔係 AMAZON 同間速遞公司做

買mac就有budget，買隻software就冇budget，唔夠錢就草夠一次過買啦，用番版食malware再搞到restore失敗就當買個教訓啦

幫你唔落
係要自己俾錢上淘寶買木馬

難怪政府要比你班窮人子弟學生電腦費同埋上網費

官方網店受我買你吹得脹咩
你條爛鬼 KEY M$ 有冇正式授權你呀
SEND 個 EMAIL 了解下條 KEY 係咪合法正版？

Poly design冇education ac

有人自己無端端貼另一個off topic post既貼文出嚟又話我扯得遠，黐撚線，唔怪得無乜邏輯
我買正版又屈我用老翻，整張list以為就好有point

屌你老母死乞衣
部機都唔知係唔係乞返嚟

原來你唔知要申請㗎？有無海關正式批文？放生你當正自己好有道理

五十步笑百步
好囉！

個個都唔俾錢作者 咁作者以後唔再創作 到時人人都冇得用

你呢啲就係你口中既大種乞兒喇

邊個話個個唔比？係平民唔好比。平民咁窮，比你老母。咁D作者邊度來嘅收入？好簡單姐，公司會比㗎。

屌 雖然唔關macbook事
我又醒起我因為升級ios而壞底板嘅事用software真係可以撞死hardware呀

點乞兒法
官方網店都乞兒？
間廠自己打開門口歡迎海外買家買佢啲貨又乞兒呀
包埋 RMA 畀你寄返啲貨嚟整又乞兒呀

無知真係可怕

淘寶你去搵torrent破解版仲安全啲 唔洗錢添

咁撚串 咁係你抵死啦

你on9得嚟仲要串串下
唔洗幫～
Bye

官方授權 VS 非官方授權
邊個邊笑邊個？
無知唔好衝出嚟柒

呢啲嘢邊洗買家自己做

屌你老母買得起macbook 無錢比license, 仲要咁撚惡
祝你拜科科肥老畢唔撚到業

官方授權你走私？姐係好似你去大麻合法嘅地區買大麻翻香港咁？

Adobe cc 做緊折200幾蚊都俾唔起
樓主乞衣嚟
鐘意用老返乞衣唔好學人讀design做設計行業

樓主好撚柒
下次可以話埋仲要食飯交學費咩都可以俾錢，就係買adobe正版冇budget

邊有走私？
從官方購買同經合法途徑叫速遞運件貨落嚟足程序叫走私？
咁就叫走私無一間速遞公司走得甩啦
仲要攞電子嘢同大麻比？

用老翻仲大大聲
學生大晒？
無錢咪唔好撚用囉

窮但又要買Macbook充大頭鬼 ,反而正版software就想慳

咁同私煙比囉！

兩回事黎喎
樓主用淘寶野係佢問題
但香港人睇唔起Designer係另一個香港社會問題
兩樣野爭好遠 專心屌佢用淘寶野好喇

落埋#337498 ThomasYoung啦，講撚到買正版on撚鳩咁，佢係咪免費幫佢老細打工呀。講撚到佢要食飯，developer就唔使食飯咁

呢啲所謂報關程序不嬲速遞公司一腳踢
買家淨係需要留喺屋企收貨
你上網買過嘢未
屌好似同緊個鄉下佬講嘢咁

開咗個 folder 畀佢啦

根本就係同一件事
想人尊重 designer 背後付出既 effort
咁係咪都要識得尊重 developer 既 effort 呀
設計有價 開發都有
用老翻 software 唔俾錢開發者
呢d叫雙重標準

夠晒理直氣壯
咁有冇同CS講埋你用淘老買返黎既adobe?

佢唔打工，何來錢買飯食？

世界級肉酸

咪係
學校冇比咪唔撚用

會員編號：#337498
會員註冊日期：2019/11/5
入 LIST 原因：自己用老翻仲大聲夾惡，又藉機向同樣都係用老翻嘅樓主灌輸錯誤價值觀。

上述資料更新日期：2020/11/28
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

你唔買正版，software老細冇收入，點出糧俾developer食飯呀。

你幫你老細打工，但因為有d唔識羞恥嘅撚屌懶醒走精面唔用錢就買到你老細d service，然後你老細同你講今個月冇錢賺冇錢出糧，你邊到來錢食飯呀？

你咪撚on9啦

老翻無罪，山寨有理。
你地班買左正版嘅唔扺得我地用老翻，搞D野來唱衰我地。你中意，你自由。

以前都話好多網上資源俾錢困難
叫做有啲借口
雖然話香港人多多少少都有用過盜版
但係錯過都唔代表可以一直沉淪
而家俾錢方法多＋又容易
好多時搵盜版仲難過去買
由小事做起
唔好再俾借口自己用盜版
俾到錢嘅，俾啦！

D公司會買㗎。平民買來做咩。你中意買你自由，但唔好道德綁架其它人。

支那人你好

用老翻就支那人。標籤化，戴高帽。你條友原來係文革走過來嘅人。今鋪真係學到野。

叫你唔好偷人嘢用賊贓算唔算道德綁架你

我幾時偷人野？

都未見過有人做乞衣做到你咁理直氣壯，最好你老細都走正面，藉d意用生意唔好做理由拖你糧。

反正剝削無罪，唔出糧有理

支那人最鍾意用老翻仲大條道理
你覺得呢個標籤有問題
其實即係自己都不齒佢哋咁嘅思想
但係又唔敢認衰

分分鐘佢淘寶仲貴過118

傻嘅，用老翻係香港傳去支那㗎。唉！你後生唔知唔怪你。

仲淘寶
Adobezii唔洗錢都搞掂啦，自己google

根本software唔應該收月費，無理由我要keep住比錢要你第時既多9餘feature架嘛，DLLM做完d野要keep住比錢先開得番垃撚柒垃

最好就一個價錢，包一年update，之後唔比錢就無得up但繼續用得舊version，咁先公平，大把software都係呢個model

咁都道德綁架？你道德都幾低吓。你買人哋嘢唔使俾錢呀？你落街食飯唔使俾錢呀？一句係平民係咪去搶去打劫都得呀？

睇你呢幾句就知你連基本道德都冇啦，買嘢原來有自由唔俾錢架？零道德學人講道德綁架

比咩錢，點解要比錢？我download野要比咩錢？香港寬頻我就比。其它？我為咩要比錢？佢又無問我攞。

你落街食飯有人問你要錢，大家講明，你情我願。呢D野？比咩呀？

嘩條友thomasyung好撚顛，佢仲死撐喎

價值觀唔同，你可以比，我可以唔比。做咩一定要我比？唔扺得？唔扺得我唔洗比而你要比？

都未知我用咩老翻就隨便加一個。真好野。

屌

就憑你扭曲的價值觀已值得入 LIST

屌教大家一個秘技，買完之後禁退款，禁到完成前一頁，佢會比個free幾個月offer你，禁入去，禁你又多幾月，又平左，分分鐘平過淘寶，完。

每個人價值觀唔同？點扭曲。你果個就一定啱？我就一定錯？好囉！你啱，你啱。

唔係反對你入list。快D入。

我就係要呢D.gif

淘寶唔係錢呀屌，有老翻用到比錢，衰左仲要沖出來，真係人才，大灣區需要你，投入祖國懷抱吧

上面有份屌你嘅都有指出你有咩問題
大家都係講道理
得你不斷用歪理替自己辯護

歪理邊度歪，你指比我睇。得閒無聊斗下嘴，你話我歪理。你點定義歪理先？

因為你呢句想報海關

咪撚繼續柒啦，成幾十歲人仲係是非黑白不分，食咗半世飯做咗半世人明買明賣都唔識，係都要用偷仲要教壞細路。

覺得唔值未咪撚用囉，做賊仔仲要咁厚面皮，扮撚晒老屎拂咁，影撚衰晒成個年齡層。

自己覺得難聽就要下架禁播，你仲 on9

用家戇鳩問題
利申An狗

又唔洗咁大反應嘅
LIST 裡面成幾百人陪你
洗咩驚喎

點樣為之賊？不問自取也。用老翻有不問自取咩？無。人地買左，免費share比我地用。人地買左，加工完後比我地用。有咩賊唔賊？

目光短淺嘅人至會反對獨立
畀中共統治同洗腦過多幾年你分分鐘連咩叫自由意志都唔知/唔想怕/驚自己會知

唔想知*

第三點蘋果咁垃圾都買 抵死

邊個釋放咗大海怪

有延長左，我仲長做，記得用埋我個秘技詳情睇返上面留言

人哋買嘅只係一個使用權，你問就應該問寫呢個 software 嘅公司

人哋官網大大隻字mark咗個價講到明，你話佢冇問你攞？你覺得唔值未咪撚買，未撚用囉，你情我願。

係都要做賊仔偷嘢，仲要周圍同人認屎認屁。呢度冇人會覺得你醒目識走精面，淨係會覺得你係一個死乞衣咋，死老嘢

會員編號：#66365
會員註冊日期：2016/12/16
入 LIST 原因：對將要入獄、可能慘遭虐待的周庭幸災樂禍，笑稱「坐下有啲經歷嘛」。

上述資料更新日期：2020/11/26
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

禁都屌，禁佢地第日出街買野唔好要discount

下？我download果處無寫喔。姐係唔係我責任啦。掂。

俾唔起未咪撚用囉，又要用又要做賊仔唔俾錢，仲要理直氣壯

條友都on撚鳩

講事實都要起底

使用權唔可以share？喂！我得喔！我可以喔。你唔得就你問題啦！偷咩姐。根本就係你自己廢唔識share。

點解。我有辦法用，做咩唔用？你理得我點用。如果你覺得我犯法，你可以告我。

所以呢個世界如果姦淫擄掠無犯法嘅話你一早就走咗去做
畀人周到仲可以兜咩文化差異
正宗支那人思想

咪撚應果隻波台狗啦，果隻駁都廢事，出名on9

其實真心想聽下你既stance係咩
想了解下你點論證自己覺得用crack係正確

套軟件由develop到publish再到maintance都有cost
你想用免費野可以用open source 既軟件

但係人地賣街既，有曬terms and condition 係用黎找revenue，寫明比幾多人用，授權係點

你咁樣同踐踏人地創作有咩分別

如果你係hacker既，自己買一套番黎，爆開佢我覺得係叻仔同值得尊重

可以做教學用途，但唔係咁樣鼓吹踐踏developer既努力

點來呢個結論？傻的嗎？就算奸淫擄掠犯法，衡量利弊後，我都會做。就好似黃絲犯國安法咁。

如果個使用權僅限一人使用嘅話，你 share 乜鬼？你突破咗呢個限制而未經官方授權使用咪就係用緊老翻，仲可以咁大聲話返人轉頭

道德冇，原來連法律精神都冇，淨返得d乞衣式走精面，死賊仔

仲之我用到就得。其它野唔關我事。

咁又俾得起錢買 m1 macbook

上面講緊個學生 plan 都係百幾蚊

買完部機就一舖清袋咁真係好想知佢可以點生活

黃絲犯國安法咪一樣，屌你。香港唔犯得法咩？主要係條法例合唔合理。我就覺得知識產權法唔合理。

死賊仔

嘩 老翻仔咁撚惡 抵撚你死

你係學生無錢就大撚晒？ 屌你老母 讀咩書教你咁撚柒串呀

將奸淫擄掠同抗爭手足相提並論你都幾好嘢
你自己價值觀有問題仲要拉埋其他無辜人落水合理化自己

口就生你身上，你點講就點講，言論自由。你覺得我的作為是賊，咪賊囉。香港D藍絲夠覺得黃絲係暴徒。咁又點。

走自己的路，任你們去說。

你咪一樣將用老翻同奸淫擄掠相提並論。一樣姐。

知識產權唔合理
大開眼界，唔駁了，你喜啦

點合理，你先講。
看你胡說八道。

你鍾意啦

你啲咁既性格，咁既道德價值觀

去邊都唔會有人相處到

法律對你有冇用唔知

不過你咁澎漲落去，社會好快迫你見精神科同見心理

唔曬時間係你度啦，大種乞衣唔配有資格抬起頭享受人努力既成果

係唔唗你時間咋。

咁你嘅作為喺客觀上的確係賊仔嘅行為，我只係講緊客觀事實

但你對賊嘅定義係主觀。咩叫賊？都係你定義。咁好囉。你中意。你啱你啱曬呀。

弱弱一問 用邊個老翻好
我google完都搵唔到

好過你奶共奶上腦
唔啱心水就叫人下架禁播
干犯創作自由

我暫時將授權轉讓得唔得？然後再轉讓翻比我。如果咁都唔得。個法例同合同咪唔合理囉。唔合理嘅法，公民抗命。呢場反正版運動因此而起。

吓，咁你未開個po問吓你嘅行為係咪賊仔行為囉，咁樣夠晒客觀啦掛，費事又話我屈你

其實點解唔上海盜船down番個cracked version泥用?

不過我唔知你講緊adobe邊隻產品
我淨係玩過PS同CC

#82

死左佢啦

奸淫擄掠個掠字 = 掠奪
有話錯你咩
你唔係掠奪緊原創人嘅創作據為己有咩

手足邊有奸/淫/擄/掠？自己柒仲要搵位抹黑手足罪加一等

原來用老翻都咁惡

有少少psy psy地或者係自閉個類
真心，字裡行間感受到

可以唔洗浪費時間

工作上接觸好多

都話你啱曬囉！做咩姐？咁都唔得？你中意咪叫飽佢囉！你叫我係咩就係咩，咁你快D叫習西去死啦。你叫我乞衣又好，賊仔又好，隨便啊！反正我唔洗錢，你要比錢。

財經台走埋過黎

推介你睇樓上個thomas

好精彩

點掠奪？掠係搶呀！你話我係偷呀。分清佢先。

你都有撚病
學生價Black Friday都係$120一個月(頭1年)
有齊晒咁多software

屌，唔好學呀細路！我無聊同班迂腐老野吹水咋！

樓主一邊開抗爭post , 一邊用淘寶

如果咁都得啲公司仲洗搵食嘅
你明唔明個 product 從來都唔係屬於你
只係因為你或者其他人畀咗錢而分發一個授權畀佢用

抗爭D弓箭要用淘寶買掛。

ching學生哥都用緊正版 乜L嘢冇budget，唔想俾錢就咪撚用pro software啦on9

睇第一句已經唔洗睇落去

咪屈

公司點唔洗搵食？都話左商業用要買囉。係平民唔洗。windows都係主要賺企業錢。大部分民間都係用盜版。

話你偷又得
話你搶又得
跟據你上面啲偉論
一樣都係講得通

得啦，你講人就唔係屈。人講你就係。知啦！

冇嘅，我都係訓唔著覆多幾句啫，見佢都未訓未同佢玩多陣囉，眼訓就會去訓

咁你班手足燒打砸呢？一樣係犯罪。一樣咋。只準周官放火，不許百姓點燈。

用開Apple都咁講 第一代產品一向伏 醒目一定等二三代先買

我呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

特登入黎屌樓主老母

我講人係有根有據
就好似你用老翻仲大大聲咁
其他人都指出你問題喺邊
係你死都唔認咖咋

食霸王飯唔使錢，比錢食飯嘅人好低賤

用老翻都可以大聲夾惡

如果用老翻都可以對抗獨裁國家嘅暴政
無人會阻止你

你地淨係話價值觀喔。咁價值觀人人唔同，好正常。而且你覺得我犯法可以告我。你唔告我姐係唔係法律問題。

既然係咁就唔好講咩使用權D法律野。講道德，點解唔可以咁做。

邊夠你 on9
呢方面有排要跟你學嘢

我無話你低賤，唔係你比錢間飯店，間飯店又點可能比到我食霸王餐。你地繼續比，我地繼續唔比。最好啦！話你最好又點。

講道德你一樣唔會覺得自己有問題
又可以話咩道德標準人人唔同好正常乜乜物物
跟住繼續大條道理偷/搶人嘢嚟用

可以讓政府法律更加沒有威嚴，更加不具阻嚇性。

做大種乞衣食霸王飯係幾威吓，個個都做唔到食飯叫雞唔俾錢，我就做到喇

偷搶根本唔係道德概念。道德考慮係個社會發展允許邊D行為。不允許邊D行為。從而訂製法律。

所以你都認自己食霸王飯，認自己係大種乞衣？頭先唔係好理直氣壯話自己冇問題嘅咩，點解依家又要用咁負面嘅形容詞形容自己呀

比你開心下呀嘛！鬼叫你陪我咁耐

唔比你贏下，你下次點會陪我呢？多謝。我訓了。你地慢慢。

晚安啦死賊仔

大開眼界

上面條友真係痴線
真係唔覺有問題個下先好笑
咩生活環境先培養到個咁嘅人

曲都比你講翻直啦
有錢買到部新MacBook,之後無錢買software?

樓主淘寶同macbook restore 會死機有咩沖突
仲話咩出面好多post 講restore 會死機 cls

你都戇撚鳩.gif

個post真係令人大開眼界

Ifanboy真係好cheap

講真D野唔係你話有就有
又要玩M1 又要玩破解版
出事都唔會有人覺得意外，只會覺得你ON9

大佬啊。
用老翻用到上淘佬淘冇嘢啊。
佢收幾多錢啊？

我見人哋都係直接上網down crack.

重申：如可以請支持正版

零收入 買m1

冇錢學人充大頭鬼

條友應該係有自閉症個類

真係完全大開眼界

無視一切社會價值，唯我獨尊

偷呃搶唔係壞，因為佢覺得唔係壞

係社會道德倫理設既框框

唔講法律或者件產品既terms and condition

剩係講intention 已經係violation 啦

如佢既邏輯，殺人放火都可以，因為victim冇拒絕/想拒絕

呢啲痴線佬唔配享受社會既進步同成果

完全違反權利同義務既concept

剝奪人地develop 既incentive 去滿足自己既needs and desire

簡單啲講人禽之別

唔撚做parttime 架依家啲大學生 ?

未support 同行唔到係兩件事..

因：用老翻驚Malware restore部機
果：死機

應該唔難理解

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

跌左落地都要拿返炸沙

傻西，抵你比健身狗呃啦，你個款都似網上大聲現實鵪鶉既油頭毒撚，死埋一二邊比錢d mk使啦

算啦，唔好理呢種人，個傻西thomas又弱智到比健身狗呃，又係藍絲，講野又一舊舊，唔死都無用個種垃圾毒撚黎

健身狗呢，老鳳本身都追擊開
但老鳳未搵到佢確實係藍屍嘅罪證

佢頭先話「d黃絲比國安法拉」，正常人會咁講野？健身狗係垃圾黎架啦，不過呃d無良心藍絲我又唔拘

法律=/=道德
法律係道德嘅底線
合法唔一定合乎道德

偷搶梗係唔係道德概念 而係唔合道德嘅行為啊嘛

你真係一個癡線佬嚟

你老母都未夠完善，要入黎屌多次

用翻俾學校捉
學位都無埋
唔駛做學生哥

無錢先要用 咁先可以話比人聽 我扮緊有錢

廢機 + 廢用家

用小米 就唔會reset唔到咁on9 啦

連登真係好多on9 仔

智商問題 一律投胎

比錢用老翻
柒到搵窿捐

無錢用Photoshop, 咪用Affinity Photo囉
利申我係， 用緊部濕鳩ipad +Affinity Photo

憑實力偷番黎係叻
巴打平時落街偷開d 咩

下正版adobe，用破解工具破解咪得咯又安全，樓主唔想比人告就老老竇竇買正版

我都覺得apple垃圾 唔支援人哋用翻版

咪係，我買咗部法拉利，要我泊停車場交月租，一個月五千，一年咪6萬？打工仔收入咁少啲點負擔到

真。用家問題。。。

INTEL U VS M1 APPLE U ...

兩套唔同....架構既......點support 呀....
仲要起淘寶淘舊版adobe? 想support 都難

使用者問題

adobe 替代品
photoshop:Affinity photo
AI:Affinity designer
Lightroom:darktable
XD:figma
Dimension : keyshot
PR/AE : resolve

第一代真心伏，啲support肯定唔齊，最少等三代完美版出街先

死窮鬼，無錢咪學人買Mac機翻大陸啦